叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(144)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

Nplm 返工先

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

Nine Theory New Product In Process

邪三角旗主留名

nplm

141黑nplm

Nplm 之 只有混血靚仔樣＋妹妹頭先可以帶得好嘅漁夫帽

帶住澤仔嚟nplm

呢單野堅嘅？

清清幾時先會正常返

岳黑上線:
failed例子就會變咗好似光頭阿伯咁

Nplm

下...唔係嘛

nplm
係咪真架個新聞

吓我唔敢相信

我啱啱都有睇
好驚呀

真事咩

我都唔敢信

下？！

咁突然

點解咁突然

篇新聞寫經理人證實
但我搵唔到其他新聞有講
我好撚驚呀

同經理人confirmed?!

冇用妹妹頭戴會好大鑊

吓
唔撚係掛
shit 真心咩

外號「小鬼」的藝人黃鴻升今(16日)突傳身亡，在北投三合街一段的住宅被發現遺體，大體已呈屍僵反應，享年36歲，稍早媒體求證經紀人，對方已證實，之後會公開死因，《中時電子報》將持續更新。

再google就唔止startoday有出新聞
屌 我接受唔到

啱啱開三立新聞直播都有講

希望係假料啦

救命好衝擊
明明尋晚仲睇緊佢同坤達玩很大

依家驚到唔識反應

話已經訪問憲哥...

屌 好驚

22個鐘頭前仲有蒲頭
好突然呀 我接受唔到

真係好突然

痴線 勁突然
鬼哥

我接受唔到

唔係真掛

好突然

痴線 我前日先睇完玩很大
佢22鐘頭之前仲有出Story

小鬼

自由時報新聞

蘋果都報咗

痴線 啱啱蘋果都出埋

下 下 下 冇幾耐之前唔係先上緊玩很大？？

唔知講咩好......
RIP鬼哥

痴線我起唒雞皮
唔好係真啦

尋晚仲睇緊玩很大

我仲未接受到

出面區都好多人講緊 RIP 鬼哥

小鬼咩事呀.....

我接受唔到
而家返緊工睇住手機就好想喊

頂
我仲一路期待五堅同鬼哥一齊玩很大

接受唔到呀

完全唔敢相信

點解唔係問米

真係好難接受呀

我都係
RIP 鬼哥

我仲等佢攞金鐘㗎

我都係
仲話想見到佢玩很大攞金鐘
點解會咁

小鬼岩岩紅返咁就走左

痴線 我係疫情期間先開始睇玩很大
好鍾意小鬼 點解會咁㗎

我喺條街度行都起晒雞皮

nplm
啱啱見到鬼哥新聞
太突然

我都係咁諗
仆街嘅人係會長命百歲

點解係小鬼 唔係問米
個個星期都睇玩很大

上緊堂突然見到蘋果新聞 咁突然嘅

好期待佢攞架
想喊

痴線 好想喊
點解會咁

人生真係好無常 點解天要選擇咁快帶走咁善良嘅人
人嘅力量太細 永遠都唔知下1秒會發生咩事

我係公司keep住起雞皮想喊

我已經眼濕濕

點解要咁對小鬼

唉 仲有關關果個大明星節目應該都好傷心

我都好想喊

明明覺得佢好健康架

我已經忍唔住喊咗

小鬼係佢出事完全無踩多腳 咁好既人點解會咁

由丸子三兄弟開始睇佢
點解會咁
點解個天會咁唔公平............

我一諗到佢仲未攞到金鐘
諗起佢玩很大做得幾好
諗起問米點對佢
就已經忍唔住喊

戴住個口罩喊好辛苦
d鼻水好想滴落嚟
又唔敢除落嚟申

臨瞓前突然睇到呢篇新聞
人生真係好無常

我都睇到好想喊

rip

2020 cls

2020發生咩事

真 老套啲講真係要好好珍惜身邊既人

永遠最應該死嘅唔死....

Btw係丸子

痴線 2020年真係好難過

琴日先睇完鬼哥同元元綜藝玩很大條片

本身真係好唔想喺條街到喊
但真係
屌

我都想係假

前幾日先播完運動會

屌
係咪真係個天唔鍾意咁好嘅人

救命 我仲未接受到
我而家keep住間唔中就流幾滴眼淚咁

個天真係好撚唔公平

我handle唔到

點解永遠都係啲咁好嘅人

人生真係好無常...RIP
珍惜身邊人

係咪永遠好人都冇好報
而壞嘅人永遠都可以長命百歲

點解係咁樣

跌一跌親就死咗
點解個天要咁

接受唔到 好欣賞小鬼

屌⋯⋯O撚晒⋯⋯

完全接受唔到cls
希望係假
早幾日玩很大先睇完

RIP

啱啊cls 玩很大玩玩跳跳都冇事⋯⋯
好無常
我喊咗
嗰種無力感 問米都未列點解佢咁快

點解咁無可能嘅事都會發生係佢身上....

接受唔到

唉 2020真係咩事都可以發生

玩很大仲見佢好take care人
點解係佢啊

我仲未見過佢真人 仲未去過佢演唱會

食緊野都好想喊
餐廳啲人會唔會覺得我係痴線

問米都出story

點解好人會咁

問米

睇呢篇喊到停唔到

問米收皮啦

喺度扮咩好人

屌

我要離開呢度一陣
唔係我喊到食唔到飯

出少句聲la

cls........

收皮啦佢

咁老實講 雖然我都好憎問米
就算反左面合作左咁耐都有感情

食屎啦問米 貓哭老鼠都核突過人
點解會係小鬼唔係你

係 話曬前兄弟
佢應該都真sad
早期娛百d默契好難扮

覺得佢好造作

唉 我有個屋企人又係咁嘅情況 去到醫院就突然過身...

隔離po都個個鬧佢做咩喺到扮嘢
係人都睇得出係你排佢啦 做乜啫

真 生死關頭唔會拎呢d黎攞采啦...

問米愷樂見公眾時會唔會係小鬼葬體

不過問米假惺惺

愷樂出現

愷樂同佢都真係好fd

今晚韋禮安

黃偉晉、陳零九│邱鋒澤、韋禮安、凱希、小賴、艾莉兒、張語噥、紀卜心、荳荳

無上帝視角+惡靈騎士局 38分鐘

無諗到再見佢出po竟然係因為咁

原本好期待韋禮安嗰集 但依加真係冇乜心情睇

係老豆叩門發現個仔冇應
然後搵人開門就發現...

我寧願佢唔出post都唔係因為咁樣出post

老豆先最傷心

係呀...

日韓台各有36歲明星突然離世 唉...

成個IG都係鬼哥

只覺得貓哭老鼠

我連之前三浦春馬走咗都仲未接受到...

黑豹我都搞左好耐

豬鬼蝶真係回不去了

直男表示仲有kobe

真係覺得好心up...
點解死親都係好人

仲有劉真老師

小鬼咁正能量 努力嘅人

kobe我都呆咗好耐
頂 我而家做唔到嘢

屌好唔開心
我office大半條team都無撚晒心機做野

我以前冇乜睇台綜 覺得小鬼同問米同一類人
睇完玩很大先改觀再慢慢欣賞

我都無唒

睇到好多人ig 都好sad
幾分鐘前仲post開開心心
之後突然知個消息

唉 2020究竟咩事
好sad

今年走左鬼哥，黑豹同KOBE真係完全接受唔到

點解會咁....腦海即刻閃過好多五堅同鬼哥嘅節目畫面

仲話五堅要一齊上玩很大

鬼哥同好多人都關係好好
而家我睇親嘅台綜都會有同佢好friend嘅人

只係蝦皮個直播已經好感動....
好似一代傳一代咁
點知....

許瑋甯ig
睇到喊咗

小豬扮乜撚野當初娛百又逼走人 而家走出黎抽水？

救命

小鬼黃鴻升走出浴室「疑突發心肌梗塞」倒門口亡！ 知情人曝狀況

頂勁想喊

睇完篇新聞又喊過
點解佢咁好人 個天要咁對佢

呢個勁sad

佢真係好好
點解係佢

一個咁好嘅人點解要帶走佢

玩很大點算
咁難得先等到kid返嚟

好仔到咁

執得唔執都停一排

唉 小鬼

哇屌 好孝順 唉

好心娛百就停一集啦
小鬼點講都係前主持人
邊個有心睇今晚個集

啲人話木曜聽晚都未必live到
坤達同Kid都係佢兄弟 聽晚仲點照開LIVE

今晚仲有LIVE

點主持

可能播哂就無
搵人唔難，但唔信kid咁快平復到

要整返集懷念小鬼

娛百會唔會改今晚個live 做小鬼特輯
如果仲係開開心心咁播啲娛樂新聞我真係唔係幾接受到

咪係 笑住主持實比人鬧....
希望娛百唔好咁白目

仲未講邊個主持
係咪我諗到娛百太仆街
會唔會叫豬蝶返嚟

我都好怕娛百咁白痴....

禮安今晚個集YT仲未落架
同埋今日照計全廠錄full day 應該無人手即刻剪一集...

唔知點接受今晚個集

你係太大惗頭啫
係我又唔拘

佢地娛樂新聞應該另一班人
剪今日鬼哥新聞加以前啲片 6-7分鐘就得

小鬼
當年因為問米而睇娛百, 但係到最後最欣賞既係小鬼
認真得黎又有效果, 仲有佢既笑聲

今日點錄到影

唔覺得運動祥返到嚟
依家五堅情已經夠哂效果
娛百擺明捧佢哋

娛百似係咁on9

1500 警方記者會

唔係話搵就搵到
就算愷樂返黎都係喊足全集
當年小鬼離開娛百佢都喊到收唔到聲,而家小鬼係離開人世

掛住愷樂 但唔想喺呢個情況先見到佢 同埋愷樂應該都真心sad 點主持到
隻豬....唔想見到佢

隔離po睇到呢篇 睇完又喊過

唔係因為捧邊個
係因為豬蝶同小鬼一齊喺娛百主持左好多年

唉 我睇咗幾份新聞
話係浴室跌倒 跟住整傷左個頭
簡直係好細嘅機率+好細嘅機會
但偏偏咁不幸嘅事就發生咗....

如果真係咁冷血真係會想唔睇娛百
鬼大大話話都喺度做咗咁耐
就算冇做主持都得閒返嚟上節目
如果真係乜都唔做嘅話真係好冷血

好似有新消息話突發性心肌塞

應該唔會咁撚蠢下話

有新聞又話係心肌梗塞先會咁快耳鼻出血?

應該會有特輯剪返佢以前喺娛百既一點一滴
可能娛百仲開緊會討論今日用咩形式做LIVE

就係而家話整傷左個頭 跟住引發突發性心肌梗塞
真係細機會到不能再細機會會發生

關事咩
不過一陣3點記者會先再睇
(兩半堂 一隻字都聽唔入耳)

係
算啦
呢D時候真係乜都唔重要

問米真係好冇誠意
我見李榮浩comment 仲有誠意

真
難聽d講句 佢唔出聲 又係比新聞話以前咁多年兄弟走左都唔出聲
是撚旦啦無人care佢

唔覺得問米有資格懷念小鬼
佢之前點對小鬼 大家都有眼睇

就算以前有咩恩怨都唔會計較啦,而家小鬼都走左
話曬佢地一齊主持左十年八年
咁多回憶點都會心痛

是撚但啦 佢哋個心結去到咩程度得佢哋知
可能佢唔想提返以前啲片段
唔想佢過咗身都仲要成日將佢兩個link埋一齊嚟講

Live已經唔洗講其他野啦 直接講兩句播片啦

話說娛百把VO聲都唔好咁高KEY...

係 小鬼係娛百走左 自己努力左咁多年 做節目 做潮牌 唱歌
依家走左 佢咁努力 唔想佢同呢個人連埋一齊講

啱啱先見到新聞，好震驚...

隔離台見到呢d
想講呢個爐大家都好好 好peace

九澤好似仲未有反應 係咪錄影緊

以娛百剪片速度，今晚有無片播都成問題

由小學開始睇娛百鍾意小鬼 覺得以前佢同問米主持係娛百最好睇嘅時光

之後見到佢離開娛百 開始走下坡 演唱會冇人睇 嗰時都替佢感到難過

不過好彩後尾佢入咗玩很大 愈來愈多人留意佢鍾意佢 慢慢走返上坡

點知....

新聞好似係第二條team?

返嚟我哋度啦

應該有 綜藝應該同娛樂新聞分開
娛樂新聞果邊快好多 畢竟係新聞

係呀公海啲post 仲有好多on9 仔仲話咩邊個呀唔識喎
真係好口賤以為自己好有趣

係
娛百個陣睇佢
霹靂MIT都有佢
走得太突然啦

唔會掛
依個狀態點錄

其實真係好煩
所以我都費事睇出邊啲post

通常呢啲post都會有一大班弱智連google都唔識喺到who who who

希望娛百做得好好睇睇
佢一亂嚟就唔只連登兵團暴動

而家LIVE啲人都叫娛百搞搞今日LIVE內容

我同另一個frd第一次單拖睇嘅都係佢嘅con
屌 我仲未接受到

逢登仔最鍾意唔理邊個都答 "WHO?"
呢種reply 最白痴

唔識咪上一頁 或者去Google下囉
留底一句「WHO？」個啲人真係好黑人憎
以為自己好搞笑咁 見親呢啲就好嬲

咁講真做緊野又未必收到消息嘅

其實九澤晉應該都無能力cue片
唔好搵主持直接播片算啦

都廢事出公海睇 廢事自己又嬲又sad

都唔需講咁多 請看今天的新聞
最後講娛百多謝鬼哥 一路好走 就完

要啦，話晒係live
你唔轉真心講唔通

見到好多人出po講以前鬼哥好照顧佢地

R.I.P. 人生無常...

表情, 語氣控制唔適當的話
實俾人屌到乜咁

「好人總是會有好報的」
當時我都係咁諗,佢被迫離開娛百,反而唔洗活喺某人既陰影
一定可以獨當一面,闖出一片天,唔洗再比人話係邊個既小弟
而家終於比佢喺玩很大站穩陣腳,同KID拍住上
點知一個意外就拎走佢條命

可以的話新聞都轉擺YT
今晚係鬼哥特輯仲好
佢以前啲遊戲王我真係好中意睇

公海點都有啲傻仔博人注意啦
唔好理就得
越駁佢地佢地越開心

個個都係咁講
小鬼真係好好
覺得更加傷心

睇呢個post喊撚左

啱呀，咁係做得最好睇
最緊要係個樣要嚴肅，唔好嘻皮笑臉玩梗

以無知為榮

鬼哥真係對所有人都好好

啱啱喺隔離都見到
下面張圖仲催淚

連沁B 都有照顧過，真係唔話得

cls
點解會係佢

搵九晉做啦 唔好搵澤仔啦..

我都驚澤仔hold唔住

唔洗佢地LIVE啦
直接播片最好,如果娛百趕得切剪好片,希望抽起今晚既原定節目,播小鬼特輯懷念佢

咁老實講佢都三十幾歲人會唔會係連呢啲場面都分唔清呀

唔係分唔清
係佢唔知用咩野態度咩野語氣去present

一個鐘仲要夾好廣告位應該剪唔好啦
只剪LIVE要播就得

好少聽到小鬼有負評 唉

主持人九澤....

小編啱啱講咗今晚係九澤

直接播片懷念佢算啦

咁我又覺得澤仔同鬼哥相比之下無咁熟
揾另外2個會好啲

證明娛百無腦到一個點

我完全冇心機做野
根本接受唔到

做百分百娛樂王成日洩題
遊戲王玩Angry bird打到蝴蝶喊, 鯉魚躍龍門玩到流鼻血
仲有好多好多好好笑既回憶
仲有KID喺娛百遊戲王玩出名堂,到而家玩很大佢地一齊拍住上

咁都無計啦
大家都亂 唯有信佢地啦

同埋佢中文差 講錯就真係講錯
而且態度語氣好可能唔啱 因為佢擺明冇好好學中文

澤仔點下頭就得啦咁

主持人係邊個唔打緊
最緊要係個節目內容

真係九澤主持....希望澤仔生生性性咪再9下9下咁

驚佢中文差講錯野

又唔洗咁擔心
佢地唔洗點講野
一個大人/藝人點都分得清幾時要笑幾時要嚴肅

燈定先 今晚講錯野直接跳落地底

話晒都係前主持 而且佢地冇耐之前先合作完 咁都要避？
現任主持全部出現都冇問題 最多一兩個hold多d
多謝佢咁多年做好娛百 以後佢地繼續努力傳承

澤仔假假地都老闆級，應該唔會咁白目嘅

我都係 明明同自己講 去做嘢 等自己冷靜下
但都係冇心機做嘢 結果又忍唔住不斷搵啲新聞嚟睇

連Live comment都有人話驚澤仔講錯野
其實今晚停播一集狼人殺係咪好啲

鋒澤好似係多年娛百fans,佢應該都好有感受

佢平時鏡頭前係大細路啫
點都識得分咩場合嘅

其實今晚正路係應該停一集以示尊重

屌，呢個post睇到更加冇心機做野

我都覺 平時諗住綜藝節目做效果啫
30幾歲人應該冇咁唔識分寸

唔擔心阿龍
但娛百既level會走去訪問問米都唔出奇

完全冇心情睇

可能唔止停播一集
今晚淨係LIVE,講下佢生平事跡,停播狼人殺
聽晚小鬼特輯
淨係小鬼喺娛百既精華真係一兩集都剪唔曬

問米應該唔會理你啦...

平時太鳩大家真係當咗佢小朋友
30幾歲人無理由冇經歷過呢啲事啦
我信佢會識分寸

頭先睇派出所個live
啲記者問個所長家屬心情如何
已經feel到啲記者可以幾無腦

我反而想問米受訪，等問米呢條仆街講錯野

係中文差老實講 語氣真係幾易錯

真係停播一集仲好
佢停播一集一定無人會去鬧佢

問米受訪一定有稿啦
精到死

其實我覺得娛百唔會喺live報呢件事........

點都會嘅
始終都陪娛百行左咁多年

今晚如果乜都無，娛百等接埋都得

豬蝶其實做個電話訪問都可以
始終佢地主持左咁多年,雖然有機會引起爭議
但佢地應該出黎pay tribute to 小鬼

吳讓
9 分鐘前
不可能的，賺錢是要嗜血和沒人性的，以八大高層的利益考量，我強調，是八大高層喔不是我
他們怎麼可能為了一個區區小卒過世就犧牲一次用凹嗚狼人殺賺錢的機會ㄚ🙄🙄🙄🙄
所以頂多節目組剪一個回憶片段放上youtube給大家看就好了，八大為了要賺錢，人性什麼bla bla bla的早就拋到腦後囉～😑😑😑😑🙄🙄🙄🙄
再次強調：小鬼過世我真的也是sad到不行RRR😭😭😭😭

呢個先可能係現實

乜都唔提 以後唔睇

半日剪唔剪到一集特輯？我覺得有難度

唔係話佢唔識分
係佢成日都係幕前都係講d令觀眾R哂頭嘅野
佢想present出黎嘅野 成日同觀眾perceive到嘅唔一樣
對佢真係無咩信心
同埋我都覺得三個一齊主持先叫有d誠意

諗起問米條仆街隨時而家偷笑緊就想打死佢

以後玩很大點算
仲係唔想信係真
由豬鬼蝶既娛百睇到而家玩很大
一個咁好咁努力既藝人

台灣好多娛記都好無腦好仆街

電話訪問惗起東張西望d鳩問鳩答
同埋感覺要做都係其他傳媒做 唔係娛百自己做返？

真呀係要幾冷血先會咩都唔講
好啦就算真係唔報呢件事報返原本嘅live
要主持咁樣扮無事去做live 都好過分

娛百唔係娛樂新聞節目咩
娛樂圈有事 唔播點都講唔過喎

唔會掛
就算睇利益都要做樣啦
先唔講小鬼喺娛百既貢獻.台灣知名藝人過身都係台灣娛樂圈大事黎

小鬼去年接下《綜藝玩很大》主持棒，至今一年多表現亮眼，卻沒想到突然驟逝，讓吳宗憲難過到無法接受。吳宗憲表示，自己一直在鋪陳退休路，認為小鬼與KID是最佳人選，前幾天一行人到台中錄影時，還大誇小鬼表現不錯，當時他自嘲「這次錄影該不會是我最後一次錄影吧！」沒想到開玩笑說是自己最後一次錄影，竟變成是小鬼最後一次錄影。

唉

最後一次錄影
好想喊但係公司

Live一定報啦下話狼殺就可能真係會on9到照播

偏偏喺玩很大開始有成績發生呢D 事
個天真係痴線到...

唔知佢曲定直
想講就算只計錢
播小鬼特輯肯定收視高過悶到嘔泡、普通街客又睇唔明嘅2074局吧？

又喊過
佢真係好好仔，點解會咁

佢地份工係採訪

永遠既小隊長
起碼封起佢件制服,隊長位置懸空

同cctvb 東張西望一樣質素

真
一定好過狼殺
如果佢照播我一定罷睇
dislike同report
乜都做齊
韋禮安都咁話

娛百真係摸唔透

話說台灣正規新聞台都追播呢單.

娛百就算今日剪唔切 預告聽日有 一定有好多老粉返黎睇

中國憲把口

剪唔切 剪片好花時間
要整理一集唔易

最多得LIVE片

我諗佢都醒水會拋個咪俾09
係隔離點頭表示贊同就算
應該冇咩可以講錯

我覺得特輯一係今日 一係聽日 都接受
但冇真係講唔過去...

希望澤仔今晚live生生性性
中文咁差唔好講野啦 燈下先

依依不捨 捨不得

明知係yt同小編講無用先唔講
你要計錢 你要冷血 你要食人血饅頭 無問題
全個台灣傳媒界，邊個電視台有最多小鬼嘅clip？
你唔播 邊個播？

live唒佢都好啊

09一定係主要講嘢嗰個啦
話晒同公司

希望會出小鬼特輯

鳩估玩很大會快過娛百出特輯

愷樂ig係咪封左留言

講真 大癲大肺都係節目形象姐
咁大件事我相信唔會講錯野既

九哥每次處理呢d事都好好
五堅入面對佢最有信心

佢同小賴應該係最好

前期八大 後期三立
唉..我睇娛百點決定啦

其實都好難講 唔經驗真係唔知

LIVE哂 Handle唔到 九澤都冇試過全live一集過

睇返小鬼係娛百宣傳，講人生定番，快樂定番，痛苦定番，真係忍唔住

應該係完娛出?

唔係呢單 蝴蝶唔會上水ig

頭先有d comment話：今天就不酸你

最正路係Live開場講幾句，跟住播新聞片，然後番黎俾主持講幾句感受，之後就播狼人殺

主持其實唔駛講好多野

己經剪左幾分鐘片

兩邊都應該會有?
完娛係以娛樂新聞咁出
玩很大平時都會剪啲特輯出嚟

冇錯 最緊要剪長啲 令主持人講野時間減少

唔敢喺公司睇 我誇張到唔洗睇片已經耐唔耐就想喊

我都唔敢睇

一一轉下睇其他野啦..

Same我淨係望ig已經想喊
完全做唔到野

唔敢聽同睇

我有keep住同自己講要趕tax deadline要快啲做嘢
但個腦function唔到

between 玩很大yt channel轉咗黑icon
娛百都應該要啦 話晒做咗咁多年主持

哎 係 放空左成日

望住啲數會好啲 好彩我唔需要趕tax deadline

娛百咩都慢 人地完娛做得仲快

我聽地球上最浪漫的一首歌
啲眼淚飛出嚟

娛百而家都少做新聞
你睇佢post出黎個量

我的靈魂21 公克因為你而完整了完美了

啱啱玩很大先過左6週年....
仲話要等到攞金鐘果日.....
點解
好中意睇佢同kid
仲有楊丞琳點算

頭先上上下堂睇到新聞 已經聽唔入耳
好彩唔洗開cam咋

佢平時唔做新聞都算 因為而家冇乜人睇
但係鬼哥為娛百奉獻咗咁多年
如果娛百咩新聞都唔做出嚟
唔剪番以前啲畫面出嚟懷念佢
咁樣娛百真係好撚垃圾
你見到而家佢地都仲未出過聲

真係全個ig都係佢
Follow太多台灣藝人 個個都係到悼念
身邊好多fd都講 證明佢真係大家既青春回憶
佢出道18年 我都睇左佢有十年

講真你今日娛百唔整返個小鬼特輯
以後罷睇

娛百live比較好做法係咪應該默哀1分鐘悼念鬼哥?
講多謝鬼哥一路以來對綜藝節目的貢獻 一路走好etc..
跟住播下小鬼片段咁

我都係 開一ig 全部都係悼念
每開一次又眼濕濕一次

電視台好似唔可以長時間無聲 (唔肯定)

我都係呀
真係青春回憶 仲未接受到
我睇咗佢超過10年喇

有就一定會有嘅 上年高以翔死嗰時都有
係睇幾時出同埋有幾長啫

我連IG都唔敢睇了
今日完全無心機返工
但陣間仲要開會

由霹靂MIT開始睇佢
再睇埋娛百
真係好難接受

最新一集玩很大我都唔敢㩒入去睇

由小學睇到大學

炎亞綸都出po多謝鬼哥喺MIT時照顧佢同鬼鬼 見到又忍唔住喊

完全娛樂 ShowBiz ·
【直播公告】

原定今晚9/16(三)20:00王心凌直播取消
其餘來賓照常直播

由於稍早得知黃鴻升過世的噩耗
跟小鬼有很深交情的心凌
心情難以平復 暫停今天的工作行程
還請各位等待的粉絲朋友給予見諒

唉...

見唔到嘅

睇返野人七號部落, KID一定好傷心
仲有佢地一齊唱地球上最浪漫的一首歌

ic...我地哩d普通人見到d咁不幸ge事
已經好難受 個心乸住乸住...
09仲要同公司師兄弟 一定感受更深

嘩

佢真係對個個後輩平輩都好好

真係
我睇關關呢個又睇到喊

誰寫的劇本 是什麼荒謬的人生

痴線
啱啱做完嘢見到又喊咗

九叔都貼文...

點解不幸嘅都係咁好嘅人

09

而我才終於離你近了一點
你卻就到了更遠的地方
癡線呢句真係

呢個好催淚

痴線

呢句好催淚

救命 又喊過

睇到最尾一句又忍唔住

原來兩個做過同門師兄弟

「此刻正站在你也站過的舞台上
很敬佩娛百工作team 的專業，大家都非常的難過，
但還是把工作給完成了，」

仲要開工

我又喊過啦

睇佢講首歌嘅故事又喊過

09寫得太催淚
鬼哥真係對每一個後輩都好好
一直都係一個咁溫暖既人

09仲幫娛百解釋埋點解官方冇回應

我睇所有人寫嘅嘢都想喊

滾石唱片嘛 一直都係同門師兄弟

同埋講咗娛百有做野
大家唔駛咁擔心

09講嘢好大方得體

09成篇都好僱淚

真心喊咗...

鬼哥真係好照顧後輩 點解會係咁

佢真係好暖男，睇得出好多人都受過佢照顧
係一個好好嘅人

大嘅照顧小嘅照顧全部都有
好似呢d同佢唔熟嘅後輩 都可以講得出咁細節嘅事
就知呢d無辦法扮出黎 真係好好嘅人

真係好多明明唔關事嘅都原來有受鬼哥照顧過

小鬼父親離開派出所不發一語。張芳榮攝
圖片來源 : 蘋果新聞網

話晒做咗咁多年主持 一定接觸過好多唔同人
係估唔到咁多個都數得出咁多小細節出嚟
癡線 佢真係又無架子 又勁warm

柏良哥原來係咁樣用

淨係上面果張踩住張椅企上去幫群人影相已經warm 到爆炸...

佢真係好好人..

幾乎我有follow嘅台灣藝人都有比鬼哥照顧過
09真係寫得好好

玩很大會暫停錄影一星期

暫停幾耐都好難平伏
KID,憲哥同紅隊一開工一定會諗住小鬼
小左一個隊長

上過玩很大嗰d網美/通告明星幾乎是旦一個都講得出小鬼嘅美好事跡
點解會有一個咁好嘅藝人

娛百算撚數啦
2選1選左小豬， 扮撚晒野咁

無錯
而且好多都唔係求其講幾句多謝佢懷念佢
係真係講得出小鬼幫過佢乜野, 同佢講過咩
證明佢幾關心後輩,同埋對後輩既正面影響

全部都具體講得出小鬼點幫過佢地

娛百到而家都冇任何表示
如果唔係九哥暗示娛百有安排 真係好想罷睇娛百

有喺facebook 講句rip 咁

等今晚先再講啦

睇埋今晚先決定屌柒娛百定屌柒娛百

用vpn睇唔睇到live？

冇直播LINK最大問題

堡堡
除左同男朋友嗌交之外，我明你嘅感受，我今朝都係咁

近依排d特輯都好好睇 合歡山同kid回歸
好可惜

楊丞琳都po左ig

睇親小鬼笑都覺得好charm,聽佢既笑聲會笑埋一份
睇佢玩遊戲都好想佢贏
真係好難接受小鬼已經唔會再返黎

佢近年仲越黎越fit添
冇得再笑佢玩小遊戲成日輸
呢排應該會瘋狂睇返佢以前娛百同玩很大

我們不是只是出現在彼此的青春 我們其實是一直出現在彼此的各個階段 當然包含未來也是

唉，明明好多野趕住做，但提唔起勁

見見唔好睇太多新聞住啦..

成個下就都睇緊有佢嘅娛百喊到收唔到

我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程

佢同好多女來賓都好襯
但偏偏一直未搵到佢既幸福,出道以來都好少佢拍拖既消息
之前先傳同峮峮一齊, 點知而家就離開左

原來見見係講我? 之前一直唔為意呢種稱呼

會唔會真係太chur

人生無常希望佢得到安息

其實你地諗咩
明大家都好sad 但唔通全世界集體停工咩
有樣野叫合約精神
叫澤仔唔好主持live/娛百停播就更加1999

我唔敢睇...見到佢笑得好暖
我就忍唔住喊

真的玩太大了
真係想喊

這次玩太大了

送首歌比大家 林二汶 相聚
大家要珍惜眼前人
只要我地仍然記住離開左既人 佢地就會係我地回憶裡活下去

係 作為黑棒fans真係好鐘意小鬼
佢一直都好似大哥哥咁睇住底迪美眉成長
我到而家都接受唔到 點解個天要咁殘忍

小豬幾時死

黑棒粉絲真係會好多謝佢
由幫手帶棒棒堂入娛百
到當妹照顧嘅鬼鬼
真係好take care佢哋

佢真係好錫鬼鬼勁撐佢
鬼鬼ig都轉咗全黑icon

真係好fd

每次佢哋出碟 佢都會拍VCR祝福
有作品又會出po幫佢哋宣傳
點解...好人係咪真係冇好報

呼呼今晚仲直播

點解同09 可以爭咁遠

咁呼呼唔識佢嘛

咁呼呼又真係唔識佢嘅

以後無得睇鬼哥鬼妹合體
一諗到就好想喊

鋒澤改直播時間

澤仔改星期五直播

好多人都話佢好似親生阿哥咁錫自己

其實愷樂都算係鬼哥一手湊大

鬼鬼上玩很大嗰集食飯嗰段真係見到小鬼係幾咁錫佢

side side 被打臉

鬼主人

CD room都想出嚟講句
條女係咪冇腦 依家仲有心情直播

睇得出人緣真係好好 唉
又孝順又靚仔又好人

屌男人老狗鼻酸
我是咪GAY

佢一講嘢，我就hold唔住
好暖呀

對咩人都係親細佬親細妹咁

睇下佢講乜野啦

佢係鬼鬼契哥，合稱3隻鬼

識唔識都好, 好冇SENSE囉

地球上最浪漫的一個人

好唔捨得鬼哥

都要睇係咪一定要直播嘅
我覺得唔需要迫人一定要悼念果啲嘅

生氣的原因竟然是說，我不要玩了，我捨不得你們被打，頓時覺得你就是每個人的另一半，在保護大家。

鬼哥
返到屋企終於可以喊啦

佢哋算係我睇咁多對CP
真係純親情嘅一對
有時都會好羨慕鬼鬼有個咁好嘅哥哥

點解可以有人咁善良

CLS

威廉

Cls 點解可以咁善良

又係哥哥咁照顧佢,又成日扮愷樂笑佢
互動好似兩少無猜咁
當時小鬼離開娛百,愷樂喊到收唔到聲

長文
而家小鬼係kid最close既節目拍檔
心痛死佢

仲要等左一年kid先返嚟

之前愷樂出事個陣先回顧完

Dry girls

基本尊重都要啦

係咪話live變左九澤晉三個回顧鬼哥

係呀 話九叔喊咗

睇chatroom 話live 係三個主持回顧鬼哥
三個都喊晒

好似話三個都有喊，九叔最激動

娛百竟然冇用屎忽諗野

chatroom 屌一屌佢有用嘅

三個都喊
我睇到一定喊到仆街

始終同公司...

但係仲照播狼殺？今晚冇乜心情睇

邊度有得睇live?

係咪都係要聽日先有得睇

連龍叔咁少喊既人都喊

算啦應該cut唔切回顧
求其搵幾段clip又唔尊重 精選都要時間

唔知呀 好大機會播

估唔到澤仔都喊
以為佢會hold住啲情緒

前排先話無見過龍叔喊

九哥一去到生離死別就好易喊

我真係未見過澤仔喊
可能因為九叔喊得太激動 搞到佢都控制唔到自己情緒

係呀 片始終太多 比足夠尊重應該要精心剪輯下

見其他人喊會易喊啲 就算已經好努力克制住

今次娛百終於似番個人...

完Live 了 播返狼殺

如果娛百呢啲都唔做真係收得皮..

可能呢度對娛百印象太差

唔知 D 台仔會唔會喺comment 度屌

人地喊會好易令自己喊... 仲三個一齊喊

好老實本身對娛百真係無期望
你見佢地比起玩很大遲好多出post

唔會啦 屌的話大把娛百死忠屌返你添

想像個畫面已經想喊
明明已經喊夠唔可以再喊

希望鬼哥回顧剪得好好睇睇
拜託唔好走去訪問死人問米

仲記得嗰時小學音樂堂播左一首歌
跟住我個friend係咁喺度喊 原來嗰首歌喺佢婆婆喪禮嘅時候播嘅
跟住我見到佢喊 明明唔識佢婆婆 但係都跟住喊埋一份
跟住隔離左右又開始喊
所以話 喊真係好容易傳染

希望唔好問埋啲on9問題

訪問問米等佢仆街答錯嘢

唔知娛百係有心咁做定比人屌一屌先做

不過今次即時改三個一齊回顧鬼哥，對娛百嚟講都無野可以再挑剔...

我見youtube d人話有嘅...

真。。。
見到人喊自己都想喊埋一份
屌

佢同蝴蝶以前玩憤怒鳥打到蝴蝶喊
之後佢冇再試過打中過一次

i mean唔播狼殺播長片回顧嘅話

娛百不嬲係 萬屌成材...

好奇問下 娛百以前衰過啲咩
以前冇睇開

見到小7d ig story都feel到佢好sad

呢個太難啦 時間太少去突然剪一集出嚟

三個Live 好過兩個live 啦

我真係好易喊
睇戲睇到有小小感動嘅位已經喺度喊緊
有時係連卡通片都會喊
有次睇戲 跟住睇完離開戲院 個friend問我點解隻眼腫左
跟住我話因為我頭先喊咗囉 跟住佢話 下 咁都喊到

唉 今日都唔知喊咗幾多次
仲要一段時間喺條街度帶住個口罩 搭緊車
但係都忍唔住喊 跟住又唔敢除低口罩申鼻水
但係啲鼻水又會時不時流落嚟

三個都係廠 其中一個absent唔悼念講唔過去
基本尊重啦

丸丸 我同你一模一樣
易喊到仆街 卡通片喊位都係同啲fd講冇人明嘅喊位
頭先搭巴士勁辛苦 唔想除口罩抹但我真係忍唔到

切啦切啦再會啦
沒你沒你我沒差

雖然唔知有幾多人識呢首歌
但無左鬼哥真係有差架

我都哭點勁低
見到人喊就超易喊

聽日睇番今晚個live嘅話應該會爆喊

丸子

其實都幾好彩依家要帶口罩

唔敢睇

但流滴眼涙都會整濕哂

依家終於忙完一日靜落嚟睇返大家d文就眼水狂標無諗過自己其實對小鬼感受咁深
由兩年幾前開始個心就唔再完整,我發現以依家嘅我真係承受唔到再失去一個心愛嘅人...我一想像落去...我真係會唔掂

流眼淚都唔緊要 可以就咁抹
但係流埋鼻水真係搞唔掂 唯有行去冇人嘅地方 拉低個口罩抹一抹

但又真係冇合作過，冇交情，又好難話佢繼續做自己野係唔尊重

卜心呢排合作完，佢有出post講完，都有出返其他post
同埋好似有其他節目都係照繼續，但有d嘉賓同小鬼fd d就冇出席

我都係 今日全日喺公司都有流過眼淚 但點都有忍下
啱啱返到屋企沖完涼 咩都未睇
就咁個腦諗起已經崩潰咗

真係失去左先識珍惜
平時好少提起鬼哥
但佢一離開先發現佢真係好好
無諗過佢嘅離開會令我sad足一日

我肯定自己一陣間沖涼嗰陣時 又諗返起琴晚喺北投發生嘅事 我應該會崩潰

扣扣

真係好唔開心

係 雖然我唔係佢既粉

我都經歷過身邊最親嘅人離世
本身都以為本身對生離死別睇淡咗少少
但原來都冇分別

好唔捨得娛樂圈走左個咁好嘅人
睇IG真係知道佢有幾好
有幾多人受過佢嘅照顧

丸子 關東煮

屌我諗起個畫面都已經喊咗
抱抱你

以前睇佢係娛百比小豬壓住上唔到位又比佢迫人 覺得好唔抵
終於見到佢上緊位 真係好為佢開心 覺得佢捱出頭

我今日喺條街到喊咗
覺得所有嘢都好無力
有時都唔明咁努力做乜

真的
ig keep住見到好多唔同嘅人都話受過佢照顧
每睇一篇都忍唔住喊

宇辰喺kid個post嘅留言

宇辰同佢應該都好熟

其實係咪所有嘢都整定
努力嘅人永遠都唔夠好運嘅人嚟

宇辰係第一個po ig文

我都係呀 聽日都唔敢睇番住

唔記得佢哋主持娛百嘅時期有冇重疊到
但我都幾肯定宇辰如果私底下問佢點樣可以主持得好啲
佢一定會慢慢教佢

上次宇辰幫佢止敗 鬼哥話佢地係最好嘅隊友 好感動

播封板個段喊到仆街
跟住下一秒見到問米個樣

今集無介紹來賓既

嘩唔得 睇頭幾秒第一句又想喊

佢一話大家好就忍唔住又喊
好熟悉嘅聲音
以後唔會再出現嘅聲音

唔敢睇睇完一定喊
由以前既娛白小鬼睇到宜家佢事業開始有成...
先36歲 點解啊

今集無介紹來賓?

好多畫面閃過
喊到仆街

唔睇住先
預備好心情先睇

明明所有畫面佢都笑得好開心
點解睇完會咁唔開心⋯

小鬼真係我青春時代嘅一個回憶
今日知嗰陣真係呆咗

睇到喊左

唔好話絲打你地
我男人老狗睇完都眼濕濕...

雖然不知道你們會喜歡我多久，但還是謝謝你們

我啲眼淚

最後嗰下喊到癲咗 希望佢可以多多黎代班⋯
佢開心到好傻好天真咁係度跳
永遠都會咁鍾意呢個咁好嘅佢

覺得娛百都算 因為都好幾年前
如果玩很大有特輯一定喊得仲犀利
娛百嗰陣都只係覺得佢係個好好嘅主持
但玩很大真係睇到佢係個好好嘅人

我估玩很大都會有特輯?

係

完全係暖男 尋日先重溫完佢同丞琳嗰集啲互動

林曉如同王金水
喺我心入面永遠都係一對

醉後決定愛上你

尋日先話無人懷疑09
今日第一個就出09

今日真係開住狼殺冇咩心情睇

明明今日陣容好正
4 8 狼？

四堅+地方婦女

由豬鬼時期開始入坑，之後豬鬼蝶三個一齊主持真係好正
小鬼一路好走

呢段真係頂唔順 喊到傻

其實幾好睇 但投入唔到

應該點都會有啦

依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌

本身首歌melody同歌詞都好催淚....4分鐘已經喊到頂唔順

期待咗禮安哥呢集好耐但真係唔知用咩心情睇

都係遲啲先睇返啦 今日冇咩心情

小賴真係好好笑

係 頭先終於笑左少少
兩分鐘表水六七個笑位密集轟炸

小賴

係咁扮完呢個扮果個

我都有照開嚟睇
但真係唔係幾笑得出
今集本身真係幾唔錯

我決定擇日睇多次呢集

佛生又攞多個MVP

我都係 呢刻真係無心情睇住

你哋個個唔睇住咁我都唔劇透住喇

第一日就出咗女巫搞到2074無用

點解得四分鐘都可以咁sad

唔怕啦 本身就係直播時段

荳荳玩得好好了，可惜

我講完之後原來大家已經講緊

九叔又4中3

大家去睇下沁b轉下心情我都努力緊

最傷係第一日推咗女巫

一定有
之前賀一航大哥走左都有佢既特輯
而家要辛苦玩很大剪接團隊,忍痛剪輯

艾莉兒企喺凱希隔離顯得超高

7冇乜存在感

你唔講唔覺佢咁高

真係會喊

佢高過荳姐咁多嘅

尋日有cm 話艾莉兒同小賴一樣高咁濟

豬鬼時期真係好正,兩個超有默契
主持LIVE 一齊9up半個鐘嘻嘻哈哈就做完
又會講佢地私底下去玩既搞笑野
當時既小豬仲成日估到小鬼諗咩

係 但我覺得表水真係唔太好

真
可能因為呢到全部固定班底，佢可以叫做唯一一個新人

睇完狼殺 個人心情好返少少
決定鼓起勇氣睇呢段

癡線 會唔會太認真 為咗個角色特登困住自己1日

佢175嘛

搵d野睇下夾硬塞下個腦

係 根本就係黑狼王加兩小狼

平民係咁上下
好過尋日古裝人同8號好多

重要係九叔係女巫

牙澤終於不同邊情況下贏牙九
佢今日改策略唔悍跳預，扛推1同2係ok

我喺度諗緊如果第一日出5
咁究竟九叔第二晚會唔會毒4 跟住反傷死

死神戰鬥個段太可愛

琴日先話九澤敵對無贏過恭喜澤仔

卜心今日真係平民擋刀 抵讚 仲要被真獵認到佢

推2推得太誇張以為佢係狼王

第一輪2同6打到互投
第二輪瞬間和好，係有d料到

睇到尾忍唔到

本身仲sad緊
睇到依幅相忍唔住笑左

琴日又話冇人敢推九叔 今日即刻推走咗
九澤敵對 澤仔未贏過 今日即刻贏番
連登燈力

艾莉兒勁似巨人

因為佢就係認真 努力 乖嘅人
希望佢只係完成咗今世嘅任務, 可以喺天家永遠快樂

其實今集幾高質, 但係冇乜心機睇

連啲只紅過幾星期嘅網紅，都講鬼哥好好，佢到底有幾暖

我都諗緊，如果出5，一定帶預
九叔好有可能毒4，然後反傷
我估10應該刀到，2就真係未必

好似點玩都大機會輸

如果係咁，騎士會出黎驗
因為唔知1係女巫，更似係食毒
金水騎士未知兩神走，第三晚多數死，出黎驗較好

今日講完個網紅局存貨聽晚就播

O, 計錯

睇到喊咗，感動過娛百嗰個，玩很大好show到佢好嗰面

孫生同fz中間嗰三個係邊個嚟

點解會有人DISLIKE

一隻阿圓
愛麗莎莎同佢個frd(唔係幾記得佢叫咩名..)

你講完我留意佢地中間仲有個紅衫男人

淨係識愛莉莎莎應該都係網紅？

可能接受唔到佢走左掛

孫生隔離係一隻阿圓再隔離好似係愛莉莎莎個friend 再隔離係愛莉莎莎？

勁鬼鼠

救命，我笑左

好鬼鼠

his face

放大咗嚟睇
笑到我

係啊 阿圓同愛莉莎莎中間唔知咩名

叫PENNY

想講艾姐人狼狀態分別好大
今場做狼好有自信 講嘢又淡定啲
但做好人就斯斯縮縮咁
同埋今場荳姐可以點出5 9雙狼 又顯示到佢係狼殺嘅身價

回顧番佢喺玩很大勁照顧大家勁warm
又喊
我就係睇玩很大 見到佢勁warm 而圈粉咗
永遠先拎女隊員行李 自己冇得換衫 瞓地下 冇手機用都冇所謂
有多餘嘅錢請對面嗰隊飲汽水
女隊員去到行山太辛苦嘅路段 直情會咩起佢地跑
就算輸緊 都係咁鼓勵隊員
咁好嘅人係邊度搵

真啊 艾莉兒做狼真係唔差 肯衝又肯跳
應該係因為玩狼有哂視角有底氣好多

真係好怪 做狼先有穩..
話說應該係艾妹

玩很大剪得好
但娛百嗰條睇佢以前唱歌 仲加觸動到我淚點

做狼王扮詐小狼身份都好好
9號個下唔知忍緊笑定真係嚇親定咩

呢度冇乜人需要叫艾姐啦

同埋佢擺明係自信衝鋒/點狼坑 同雨姨做狼扮暈唔同
艾姐好似係莊爺命名我都唔太清楚

我都係
佢唱擁抱同溫柔真係好溫暖

嗰度我爆喊咗

佢做狼好過雨姨 做好人成個人都唔知做緊咩
叫返艾姐啦

娛百個d回憶殺同剪出黎嘅句子都超催淚 ,剪得超有心機
玩很大本身條片嘅感情好平淡, 但實實在在地show比你睇鬼哥值得尊敬嘅地方
兩段片都show緊佢唔同時期帶比觀眾嘅感動

佢個腦得呢啲

佢流鼻血個段我好記得
我睇過幾次
個陣已經覺得佢好敬業

永遠都係對人地好過對自己
每件事都盡心盡力 做好隊長責任
之前睇佢被丟包成日發夢係度同Fd講 唔知會唔會有機會去台灣真係撞到玩很大 如果可以幫佢一定仆心仆命幫佢完成任務 同埋要大嗌一聲鬼哥我愛你 比佢聽

今日好想投澤仔MVP
雖然我唔知佢一開始想跳預係咪想跳贏再食毒
但佢唔跳帶左風向去1居然無狼一齊衝
佢跳獵先搞到小賴出左狼王先

兩條都係喊到停唔到

小鬼RIP
下晝返工睇到新聞好唔開心

Btw今集其實幾好睇 小賴好正

真係喊到仆街

我仲末平復到心情睇沁仔同狼殺

我突登睇晒先,廢時好似依家咁喊到仆街

我覺得呢集狼殺值得更好時間睇
遲啲先睇
要down埋今日先

啱啱睇完 小賴今集好好笑

佢無論點跳都唔會跳贏架啦
跳左仲會比人話惡騎跳咩預呀煩煩流哦
今日咪幾好 最後一刀比佢刀又會高達87%刀錯

澤仔第一輪MVP
第二輪就幾爆狼下 雖然可能想打反邏輯
等人唔出佢先

第二輪想俾小賴MVP
小賴力挽狂瀾雖然喺輸咗個team
但同卜心和好 知對方擋刀
踩8踩得啱呀 8係表水麻麻
只係信咗晉仔日常暈

綜合嚟講會俾澤仔
贏咗個team 投票衝走女巫 表水擾亂大局

黃生扮暈贏唔係咁好
唔係好值⋯⋯

今日做得幾好
不過依場係九叔未染啡之前

許瑋甯ig 明顯崩潰緊
係咁post相

遲咗添但想睇
會員先睇到
平時少睇娛百狼人殺外嘅環節
但想睇回顧鬼哥

強行睇紹安覆盤屠神局
太監論我笑左幾下

娛百始終有個習慣就係留到最後先容易拎到MVP

唔關事呀 聽日有得睇

睇紹安先知宇辰又換畫 同YURI

應該係愛利莎莎個前室友 而家應該經營緊小宅實驗室

見佢覆緊12人局 但未有心機睇住

其實今晚真係好好笑
小賴嗰啲效果好正
但偏偏今朝早發生咗呢啲事唉 咩心情都冇

柏良哥

係咪喊得多 隻眼會好攰
我明明琴晚都幾夠瞓
但係而家已經眼皮好攰

20年

又有

Thanks
我覺得我實睇到喊

唔敢睇呀屌

係咪上次嗰個3號

柏良哥真係完全認唔出

睇下啦 轉下心情

睇完小賴覺得心情好左d

9號最大貢獻都係刀金水啫 艾姐都識刀啦
狼隊嘅話覺得鋒澤同艾姐操作量大啲
澤仔就扛推女巫出去
艾姐令到5 9唔共邊 做高9號身份

會 我對眼聽日應該仲腫緊

成日唔開心好辛苦
啱啱睇完狼殺同綜口味覺得好啲

好彩聽日唔洗見人

又換
點解好似一個不如一個
中間嗰個唔講啦
淨係講張語噥同yuri 語噥靚好多啦

內容好催淚
但一睇埋啲相…見到年輕的柏良哥我忍唔住笑咗

個個人ig 出文讚小鬼
sandy 同炎亞綸仲要紅住眼咁做訪問

係啦我都係
同埋開始頭痛
睇多陣真係要去瞓

大家今晚都早啲休息啦

09盤4 5 8 9出狼
出到5號狼王帶左預言家
4 5 9即係剩返一好人一小狼一惡靈

以09配置真的冒險開毒嗎？
我覺得未必

痴線 20年
喺新聞見到柏良哥好冷靜咁開緊路
其實內心早就崩潰咗

艾姐都識刀 呢個唔肯定
但真心騎士唔明顯嘅情況刀金水唔算咩勁嘅舉動
真呀澤仔同艾姐做嘅操作大好多
雖然艾姐俾人捉到佢緊張 但佢肯試玩新嘢幾好
唔會因為低玩而唔做吓操作成日扮暈
相反晉仔又用扮暈過關
明明盤8號表水唔好 應該大力打推出去
做啲貢獻啦

高中到而家十幾廿年老友

但語噥好強勢我會驚佢

嘩真係好多年前
係咪嗰陣同小鬼一齊做嘢
就好似而家帶住九澤咁
柏良哥真係好堅強仲可以好冷靜咁去警局處理啲事

搵個抖氣位俾自己放鬆吓
心情唔好要去慢慢調節 唔係話時間過咗就會自己自動好翻

其實正常
我上年有個朋友走左
我先後悔同佢無乜合照

聽日佢地同學會應該一齊喊

Yuri幾正喎

應該係上次玩很大撻著
諗起又想喊了

去睇佢ig
好心痛⋯⋯想像緊許瑋甯一定喊住咁回顧啲相
每po一張都想鬼哥睇到

凱希竟然唔係狼

太監論？

又係時候表白荳荳了

幾驚鋒澤真係獵 點知係扮狼王等人唔敢出佢
同埋第一晚叫預講下晚驗邊個係咪想知刀唔刀預好

打佢都幾合理...

佢話佢對小7好似太監對娘娘咁
唔敢掂佢，要掂要戴手套

毒撚啫佢係 娘娘派哂糧都唔郁

Btw唔知你哋討論咗未 今日追唔切
愛莉莎莎 Penny 同阿圓會上狼人殺
都幾唔鍾意阿圓

鬼哥仲話要去探紅薯攤婆婆

#736 講咗

我都唔中意阿圓

感謝自己返去睇先

唔鍾意愛莉莎莎多啲
但算啦呢一刻覺得鍾唔鍾意邊個都唔係幾重要

係
自行無視就算

仲記得佢話唔去投票單嘢

佢都係台豬啦

要投不投
但個效果佢夠嘴賤嘅

等心情好d先再睇啦

搵日大家一齊重睇再討論如果可以

一陣 睇緊焦心廚房
阿孚個樣好真心我笑咗

好似呢個

見到呢個 終於真心笑咗

真係笑死

佢好認真參詳緊煩煩個樣咁

暫時寫得最好既人，真感情加好文筆

今晚個集已經係7月22嘅事

睇到沁b扮死神嗰段我都有笑嘅

kid個段，許瑋甯都好好
因為好真
我睇親都喊

聽日播返live個時點頂

小7直播淚崩

小鬼真係一個好好嘅前輩...

小鬼實在太好

好彩今集幾好笑

采：R u fxxking serious?!

今集近期黎講算唔錯
可惜冇乜mood...

狼隊分工幾好 唔係一味倒鈎
鋒澤艾妹工作量都好大
鋒澤一黎就帶隊 仲臨時改戰術
(話時話身一晚佢隻手'發'到咁 語噥應該有留手唔打佢場外)

艾莉兒幫埋9號玩家做身份
我諗就算最後刀錯都出唔到9號

9號玩家似被carry多
但mvp又係畀隱到最後嗰個

我向你走近，你卻走更遠個句

真係唔怪得佢點解寫虐心歌啲詞咁正

唔講都唔知 5 9第一晚棄票

對9哥敬重又多一點，真係一個好知恩圖報、不忘初心的人

其實5可以一齊衝1反正係狼王成場變2047打衝鋒

啱啱開咗嚟睇
睇到紹安聽完查個毛嘅發言之後 叫晒救命咁嗌omgomg
又指出晒毛啲發言問題
感覺好爽

鬼哥女朋友 峮峮都po左文
除左鬼哥屋企人 峮峮應該最難過 sad...
IG: qun_04

台灣IU 都唔識？

我都睇緊
聽到佢話黃大大係鬼我都笑咗

峮峮ig

我聽到三刀被紹安恥笑 我笑番晒
因為呢一段我心情好返啲

Cls 保咁多人 仲要打狼弟
紹安嗌晒救命

我好爽

小鬼同峮峮既戀情終於正式由當事人公開

人類如果沒有心臟那就好了

荳姐確實係幾勁，點到5,9 雙狼
可惜走左2神搞到佢要做雪騎

我都睇緊 有d高狀態嘅聲聽下 個人會舒服d

最尾個段...鼻酸

頂

平復完又喊多鑊

Cls 冇人想要用呢個方法公開
仲要佢個最後一段
鬼哥點解可以咁好人

又喊過

係估唔到睇紹安會開心啲
聽完佢踩查個毛仲開心

今日咁樣 狼發假查殺狼試彈性 其實喺娛百嚟講算幾新鮮
起碼其他人唔易盤到佢地同邊（除咗高配荳姐）

睇完又喊了

仲要走咗先可以公開
想像唔到峮峮心情係幾痛

我今日都狂loop哩首
歌詞好應景.......

我明明上1秒仲睇緊紹安live 笑鳩三刀

點解佢無時無刻都可以對身邊嘅人咁好咁為人著想 佢真係好傻

要係咁嘅情況下公開

我們不要結婚好不好
掉返轉睇好似預知咁

小鬼真係好好

我睇嗰陣就覺得5 9應該唔會係雙狼
點知又比我荳睇穿咗艾姐嘅套路

原來拍咗年半 睇段文都feel 到鬼哥係好男人

受傷不會流血

其實呢個女仔都好好
「但昨晚 我卻怎麼樣都聯絡不到你
一直以來都是你來找我
除了透過手機 我不知道怎麼找到你
這才發現 我⋯真的無能為力」
咁樣真係會令人好冇安全感,
當然小鬼都好有交帶,去邊都影相拍片,又秒聽電話

「兩週前
你突然跟我說 我們不要結婚好嗎？
我說 為什麼？
你說
這樣如果未來我怎麼了妳就可以不用負責任
妳可以是一張白紙的嫁給別人」
可能本身年齡差距大自然會咁諗
但而家睇就覺得好似有預兆咁
佢本身隻腳都有傷
會唔會小鬼最近已經發覺身體有d唔妥

佢係最慘果個...

頂，勁心痛

小鬼真係好男人
隨時報到想佢安心
睇節目都知佢咁照顧
峮峮一定好幸福
希望佢捱得住

睇完呢場我覺得艾姐應該可以做卜心2.0
做好人要慢慢再練習下
暫時睇佢應該有前途過雨姨

我上一秒睇緊紹安笑9澤仔耍智障出事仲笑緊

玩很大好chur下
可能有時拍節目個陣心跳都長期好高
休息可能唔夠
自己feel到少少但唔講都唔出奇

真係要互相信任同埋小鬼比到好大既安全感佢

證明小鬼做到

唔好咁痴線啦 鬼哥
自己健康都唔理
寧願其他人唔擔心 都唔肯同其他人講吓自己個健康狀態

雨婷暫時技窮但做好人好過艾姐嘅
艾姐做好人真係太唔掂
但又好難練做好人練得突飛猛進

無咩事我都係繼續睇紹安先

相信艾姐玩得多D 應該可以鎮定D 嘅
起碼我欣賞佢唔會做扮暈狼，該衝時就去衝

好似真係有預兆咁
如果唔係藉口嘅話
未來都仲有幾十年漫步人生路, 年齡差六年唔算咩野
可能真係發覺唔妥

以佢地身份差距, 如果係八婆實成日間唔中係IG暗示自己係鬼哥女友
但佢都(好似)無 真係好

相信鬼哥有眼光
希望峮峮撐得過
前幾日睇公海有個post講另一半/朋友突然走咗嘅故事
睇到我喊
好幾個都有同一句
太突然好難接受
有諗過跟埋佢走
峮峮撐住

睇返真係好邪

我都見到嗰個post
真係好多嘢都好突然
大家都要撐住

雨婷做狼永遠都係: 我真的不知道
睇到勁悶

諗起高以翔

我諗佢身邊既人都會係咁諗 what if...
如果早d發現,如果嗰日同佢一齊

峮峮原來30歲
以後佢二十出頭

點解台灣嘅藝人都係咁
之前羅姐又係猝死

另一半會好自責

鬼妹

尋晚先睇完嗰個post喊完黎
咁大個人都未真係試過身邊有啲咩人離開
估唔到今日就咁我地都喊到咁佢身邊嘅人一定更難受 希望佢地都一切安好
好老土 但大家真係要珍惜眼前人

本身見佢淨係轉咗黑icon咩都冇講過都好擔心佢

其實一定好自責
如果揾到佢身邊朋友踩上佢屋企
可能無事
希望佢加油

三隻鬼

鬼鬼永遠的兄妹

佢同鬼叔感情真係好好
真係好擔心佢

以前睇MIT
睇幕後知佢地真係超fd

坤達哥應該都好傷心

其實要真係去睇人哋個展，唔係hea，真係用心留意感受人哋嘅作品已經唔易，重要有feedback，唔係求其打

要d時間喊下,整理下思緒
真係心碎既時候,連打隻字都會手震

好擔心鬼鬼
唔知你哋識唔識喬任梁
鬼鬼一個好熟嘅朋友
3年前9月16日自殺身亡

諗起佢地以前拍MIT
小鬼成日教佢有機會上節目要珍惜機會
鬼鬼應該打擊都好大
仲要無耐前先一齊錄完玩很大

今日佼哥段訪問都睇到眼濕濕

我知道佢
又係9月16。。。

好似前幾日先錄完玩很大

坤達同柯佳嬿喺兩年前9月15日擺結婚酒
小鬼係9月15日離開
坤達一定呢世都會記得

呢件事如果未咁快move on到 就真係要逃離下先
如果日日見到更加難move on 而且只會愈嚟愈傷心
唔洗好執著要點點點 只要一直有人記得佢佢就一直都會喺到
大家唔開心都唔好屈住同埋真係要珍惜身邊嘅人

我識呀
我都有睇過佢，本身都覺得佢好陽光
點知

903播緊小鬼既歌

一齊動動腦分散下注意力會好d

我就係睇到呢個節目個dj share知 勁早

聽過再聽佢地9 估好好笑
婊姐仲係咁問咩係咪關分身家事

小賴最後話好溫馨嗰到我笑咗

自殺會有另一種罪疚
如果當時搵佢開解下佢
會唔會救到佢？會咁樣自責

諗起iu
身邊啲好友輕生
真係唔知點捱⋯⋯

SM果D歌手仲傷心

真係
至少上嚟一班巴絲一齊傾其他嘢
加油呀各位

我每次平復咗少少
再開ig又會見到新post

同埋都真係瞓唔著 明明已經喊到好攰

我都笑咗 溫馨？

我都係 但又忍唔住係咁睇
個腦裝唔到其他野 開狼殺睇咗30秒就熄咗
一切都好唔真實 要啲時間沉澱下先

我狼殺都睇唔唒
成個IG都係佢
想逃離呢啲又忍唔住睇

佢首eight第一句
So are you happy now

我叫做睇晒沁仔條片 但都係呆住咁睇
狼殺要用腦決定聽日先睇

今晚仲難瞓著過黃大大嗰晚一萬倍
好難過但係我都會繼續睇 好想記住晒佢最好嘅畫面係心入面

沁仔都提唔起我嘅興趣諗住過幾日平復咗之後一次過先追返

係
我寧願經歷黃大大事件10次甚至100次
我都想換返鬼哥返嚟

好似一獲勁過一獲咁
先係豬蝶出事
之後到大大
再之後係小鬼
其實想話我地都有係咁讚小鬼
係咪真係唔可以再喺連登吹捧人

沁B垃圾唔會紅

年頭kobe年中Chadwick依加鬼哥

咁我地都無吹捧過問米豬嘅
唉

十年前豬鬼仲講緊十年後既娛百會點樣

真我願意比大大追擊 比佢鬧投胎100次

問米值得感到慚愧
佢點樣對人,佢呢世都還唔到

不打擾是我的溫柔

鋒澤好似係忠實娛百fans
應該都睇左小鬼主持娛百十年八載
一半偶像,一半前輩咁

係Dcard見到

連阿嬤都話佢好照顧人
仲要真係過咗無幾耐

阿嬤可能唔係好識表達 未必同佢地交流到好多野
但由一開始好唔放心交個檔比佢兩隻野 到最後佢地幫手賣完 阿嬤話要比返晒啲錢佢地 證明阿嬤都好鍾意佢地好錫佢地

而家881播佢當時超有感既電台宣傳

會唔會有得重溫 唔想夜麻麻嘈到屋企人

應該有掛
903頭先既聽楓的歌一開頭
同埋881而家既一切從音樂開始

呢集超溫馨

[我們永遠的鬼哥] 叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(145)